{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091206799/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "울라이크 미니 스커트 - 그레이"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドです。 今回の商品はFW23 / 323X27LY93という商品番号を持っており、外観はウールで作られて落ち着いたムードを演出するスカートです。 クラシックなデザインのおかげでこのスカートはシャツやブラウスとよく似合い、スタイリングが容易です。 このスカートの素材は表地と裏地ともにポリエステル100%で作られています。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わない方がいいです。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分的に脱色や毛羽立ちが生じることがありますのでご注意ください。 洗剤が残らないように十分に洗濯していただき、軽く手洗いすると置物が落ちることがありません。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 金属部材は肌と摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合は首を絞めたり人体に害を及ぼさないように気をつけなければなりません。 水洗いの際は金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することもあります。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。水洗いの際には収縮や毛羽立ちの発生があることがあります。 強い日差しや照明の下に置いておくと変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 323X27LY93"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "ポリエステル100%のウールです"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような外観ですか？",
            "answer": "ウールで作られており、落ち着いたムードを演出しています"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなデザインですか？",
            "answer": "クラシックなデザインで、シャツやブラウスとよく似合います"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わない方がいいです。洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いすると置物が落ちることがありません"
        },
        {
            "question": "機械洗濯や高温のアイロンは使ってもいいですか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯する場合、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分的に脱色や毛羽立ちが生じることがありますのでご注意ください。また、金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することもあります"
        },
        {
            "question": "このスカートの保管方法には注意が必要ですか？",
            "answer": "強い日差しや照明の下に置いておくと変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください"
        },
        {
            "question": "このスカートは白系の製品に色移りすることがありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 459
    }
}